2000 直播 戴耀廷哽得落原則 HK market go to hell 阿里巴巴落鑊 奪命Loudzone

2000 直播
戴耀廷哽得落原則
HK market go to hell
阿里巴巴落鑊
- 18/08/20 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
261K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

題目：《戴耀廷哽得落原則 HK market go to hell 阿里巴巴落鑊》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

香港Anthony 加拿大細良 對講

13,440 watching now 20:25

18,528 watching now 20:53

19,367 watching now 21:19

入去表達你既睇法

香港民意研究所 人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？